cls, 細隻德國小強都好似識飛咁

話說琴日殺完兩隻後，今晚柯夜尿又見到一隻爬左係牆到，咪拎鞋一鳩拍落去，之後未拍到佢就好似一野下飛走左咁，唔知眼花定點，size係手指尾最後果折咁。

見到好似飛，嚇到呆撚左有冇巴打見過

係識飛